［緊急］求幫忙 富婆何超瓊 寫左信去UN 唱衰香港人

請有識之士幫手 專業人仕團體幫幫忙 依啲行為令人感到無比憤怒！ 癲倒是非對錯！！！

G20攬炒巴幫幫忙

幫手推 幫手轉呀

好仆街

自推10下 比多啲人睇到 唔好比人抺黑誤導外國

Pish

Pish pish

推

pishhhhhh

UN班人都唔係傻嘅，一個同支共有咁多業務往來嘅人整篇咁嘅嘢出嚟佢哋都知乜事啦。

而且，UN自己都奶共

臭閪

UN其實係廢，完。

澳門狗關佢撚事

jm9 ?
寫篇咁既野就以為自己可以改變世界？
收皮啦 attention seeker

傻閪一開波就寫自己代表一個non-political嘅機構
但係又出黎講政治係咩玩法？

推呀，好嚴重

香港咁衰又死過黎？留係澳門咪得咯
咁驚攬炒就炒俾佢睇

推呀推

true

叫佢解釋 721 831 先講啦
解釋到再同你講其他野

推

但侵侵已經override咗un好耐.....講真un有中俄兩個常任理事國一定會有佢哋嘅意見。